818出黎呀~仲未見人潮呀~

同我出黎呀~

昨日人地話有四十萬幾人去咗金鐘撐黑警喎!

咁點先?

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

幾點呀 戇鳩嫁你

2點開始既活動 你都要等人食飽先架

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

食飽就好去了

香港所有價值都快要被摧毀，請各位有良心嘅都要去維園

食飽都唔去既正仆街

推 執緊袋 俾少少時間

雖然你早左兩個開post
但照比正評你